有咩神作可以同death note比

少睇動畫
有咩動畫同death note(L死之前), Eva, 綱練, 有得揮

喜羊羊

其實eva有幾神
我淨係睇到13定12集
感覺冇咩特別

神在你唔知佢up乜

笑左

多啦a夢

討論人性既陰暗面

HXH蟻篇

standalone complex
來自新世界

魯魯修

邊套係鋼練?

code geass

最後形象化好多碇嗣內心世界
利申: 睇唔明

不過入面好多野都好正
主題曲 插曲 兩個女主 暴走 格鬥

之前睇過一篇評論話
Eva 係講青少年追尋自我
我覺得幾啱 英雄主義 渴求認同 迷失 認清自我
都好有共鳴
篇野仲話攻殻係成人版 不過仲未睇

鍊

小圓

我

攻殼

Fate Zero

我見到有好多版本
係咪淨係睇1995電影版就夠
巴打有無推介

人唔笑 我隻狗都吠

講真樓主講個幾套類型都唔同,好難比較得到

小圓,命運石之門

數碼暴龍

其實我淨係想知有咩好睇 唔係真係想比較
因為想download晒d好睇嘅落電話

妖精的旋律

認真小圓同命運石之門
小圓畫面同場景設計好啲
命運石之門故事性好啲

伏既神作就魔法戰爭

呢套垃圾同喜羊羊同Level

100% fa

你隻大狗呢

睇押井守兩套劇場版+tv sac兩季+劇場版sac sss

95年有重製叫2.0，加左3d內容一樣可以直接睇

arise唔洗睇

AZ冇得輸

識貨

Code geass無得輸

鐵血的孤兒第一季

第二季

鋼之鍊金術師

同作者同畫師嘅鉑金終局

To love ru

死亡筆記

好多同路人

有藍井唱ED就知好野

kalafina唱op就知好野

死亡筆記根本垃圾

one outs

出N已經即變糞

所以講明L死前

啊嚕!!
噢呢lee！

魔XX爭

在朋友的極力推薦下，我努力看完 來自新世界 25集動畫，
動畫前2/3我都在掙扎「要繼續看還是棄追？」
但秉持 人說神作必有因 的想法，我努力追到最後，
最後一集實在太令我震驚，不是劇情大逆轉的那種震驚，
而是一種打從心底發寒的恐懼，也讓這部動畫的劇情縈繞於心、揮之不去。

Quote from Taiwanese blog

有無人睇過

自殺死左啦

呢套故仔唔錯
係畫面不足,3集變一次畫風

點吠呀

甲錢鐡城頭3集

第5集真係痴撚線

睇過,成級同學搞GAY 百合 又打車輪

神作，必睇
去到中段停唔到

其實個段都係講緊啲世界觀既情節

一般啦
中期太悶

棋魂 爆漫

魔法戰爭

A/Z真係唔講得笑 個結局精彩到我睇左5次以上
樓主真係要追

留名

個app無

試下用 愛動漫
斯雷因好慘

多謝巴打
不過睇唔到
有無其他app有緩存

同埋要逐套撳

um... psycho pass 好似係咁串

第二季垃圾到

要緩存就真係唔知 我用2d gate睇